目前勇武派／本土派嘴宗同磚宗比例係９９.９９９％：０.００１％

嘴宗：
嘴遁＋派贖罪券

磚宗：
掟磚或汽油彈＋燒垃圾桶

從當年梁天琦等人掟磚後籌得既款項可見，所謂既勇武派／本土派嘴宗同磚宗比例係９９.９９９％：０.００１％

９９.９９９％門派弟子都係選擇加入嘴宗派贖罪券